工聯會陸頌雄革命路線圖V1.1 (9月5日最新版)

林鄭一小步 革命一大步

我愛樓主

差幾步

大家而家要keep住逼政府答應五大訴求

醬爆 原來天恆係革命基地

屌 有朋友提醒
原來只係要求政府滿足五大訴求
要求完就可以行下一步

解散政府同立法會

快打上881

天水圍1分

突破盲腸

GOGOGO

幫你加返作者

看下有無高手 改靚少少

加返作者

開多個新post
1.2版本

陸頌雄陸頌雄